深度遊撚，你問我答。

從來沒走馬看花。

大學三年，去過 Ho Chi Minh City, the Everest Base Camp, Tibet, Paris, London, Berlin, Budapest, Vienna & Munich。

每個地方 stay 超過十日，最多係三十幾日。去之前仲會學下當地語言。

問題從來都唔係有咩好玩，係你有冇時間、金錢去經歷同了解。

第四年， plan 緊去南美/非州。

歡迎討論。

窮遊? 定本身有錢?

留名

學生喳。

應洗得洗。自問唔 buy 一般人窮遊既 concepts 。去旅行唔應該係鬥窮 係應該用手頭上既金錢，睇/做自己想睇/做既野。

其實洗費唔會好大。好似住一晚簡單 hotel 好似係中歐既 A&O 都係 hkd100/200一晚啦

上the Everest Base Camp是咪要練好體能先上到？

其實我係西藏個邊既 EBC 經拉薩，包司機，坐四驅車去。六個 friends有五個都唔 fit唔 sporty 冇特別不良反應。有一個曾經係港隊都冇特別不良反應。純粹好涷 係第一日到拉薩有小小唔舒服，有個女仔，跟住都冇野。

有負皮？

輕輕一推

Budapest

Munich 街拍

when you went

Vienna果時都玩左一個星期，好正

感覺上中歐、東歐少啲中國人。

抛磚引玉：

Karlskirche,Wien

返去睇下有冇靚少少既相share, 唔係好識影相

Lm
可唔可以同巴打瘋狂去旅行呀?

我今年聖誕同新年都可能自己一個去下年暑假揾緊人去南美洲

巴打幾時去

純粹分享心得都ok

大家一齊傾

今年夏天

我都係

我都plan緊非洲，但係好貴

hey I'm a final yr student shall we discuss together

諗住去幾多日

Széchenyi Thermal Bath

我都好鍾意Budapest
完勝Prague

個時真係完全見唔到黄種人。

Prague 好多秦國人

haha 我指 Budapest

黎緊有咩目標？

愈大隻愈仆街

冰島

yes so 毒丁去係輕鬆。

太多香港人去咁。

what

係 我都發覺好多香港人去左
但唔會因爲咁樣而唔去掛

要去我覺得環島好啲

冰島都愈黎愈多大陸人香港人 諗緊去秘魯好無

我算係環半個島掛
dettifoss嗰邊都去
Glacier lagoon + blue lagoon都會出

我都想去南美 但好淆底
如果以我嘅旅行習慣去南美
應該有8成死亡率

你有咩心水?

大約10日，請假唔易

Budapest
好多黃種人喔
勁多泡菜,成個中東歐都多

我正正plan 緊去 Peru
有冇興趣 Telegram 交流下

有幾深？例如你去倫敦會睇啲咩食啲咩？

其實主要係港女打卡行為令人憎惡。冰島當然值得一去。

咩習慣？

其實我主要睇緊 South America

非洲：

睇住先，繼續傾

啲嘢好last minute先決定
話做就做 唔太諗後果

我五月去，可能七、八月多？
坐親 metro 都冇黄種人/黑人
比起 Paris London 周街都係 yellow black 東歐算好

我4月去都真係算多
反而balkan嗰帶少好多

南美主要景點/景區之間相隔好遠。所以唔會好似歐洲，買張廉航/上架巴士即刻轉到 plan 但下左決心 某啲野一定做/睇 其他 hea 下都 OK

旅行從來都唔洗 plan 都太緊密架啦

可能去既地方唔同？

我沒去捷克

唔知幾時先實現到南美夢
仲有中東未去

let's discuss

are u also a student huh

好buy樓主諗法
想問咁你係一個幾個定一班人咁去？

Grad next year without any money

唔答我問題

the Everest Base Camp

有冇相睇下
你一個人去？

南非我無興趣，我睇緊Botswana, kenya,Uganda

幾個同事都去左秘魯 打消冰島念頭

你幾時去呀

五年前。中學畢業旅行。一行六個。

番屋企 share pics. now 係街

hey 用緊手機，係街
London 呀嘛！？
I will Share when I go back home haha

台灣住hostel都唔得啦

剩係試過一次自己一個人去。自己去左柏林。十五日，過聖誕同除夕。途中有揾 exchange 既 friends

自己 Google A&O 啦

我個價錢係一個人住 double room 有 friends 一齊去

點解a&o可以做到咁平

did you check the link？
其實外國好多廉價酒店。又抵又正 easy hotel is another example